關於Pan Piano的cosplay一問

佢第二個cosplay係着絲襪定點

定畫上去 睇不太出

佢cosplay唔算努力咩

仔細看view數再看標題

你cosplay有佢咁用心都可以有人睇...

一時間不知道點回覆，太低質

有冇神人解釋佢隻手同腳個d點做的

我望住對腳好耐都諗唔到

知己知彼百戰百勝，從 Pan Piano 學到的行銷手法

趕快看

唔鐘意既唇膏就用係呢度

我唔係問佢行銷手法=.=

在幫你上熱門

真心係唇膏咩

咪屈

樓主想做下一個?

紋身貼紙囉醒目

樓主科大橋本環奈

thx 好彩係真腳

你漏咗個字

樓主好純品

雙關都可以嘅 反正我中意睇 唔會笑佢